有冇巴打五月申請左自訂車牌

早前收左一封信後就無曬回音

我收到兩封，確認申請、中左籤

我上年都中咗簽，然後就冇回音了⋯⋯好耐都冇拍賣過

而家每期最頭50定150個都一定中, 唔係籤
先袋你錢再擺返兩年先拍賣

2年？我等撚左3年喇

巴打你講真？第幾期申請？
我上年9月申請 咁咪2023年先拍賣？

我等撚左年半

收到信話中籤 跟住俾錢果陣話等10個月左右會通知拍賣詳情

真
等撚到條女都走撚埋都未排到拍我個自訂牌

收完中籤信係咪會再通知幾時交錢？

唉 $5000 又交咗
都唔知等到幾時

唔係呀 一封信同時講曬

收到掛號信要我交錢

交完錢咗慢慢等

上年6月份已經申請左 都未收到信

6月份有得申請咩
我5月申請
已經收左兩次信
你去check下好wo

上運輸處網站睇過 話個車牌俾人預約左 我諗係我預約左 不過係未收到信 唔知點解

仲未有信去bid

屌
半年已過